如果Breaking bad冇哂女人角色會唔會仲更上一層樓??

雖然walter由for my family -> for my self既轉變係套劇好重要既元素
但skyler同marie條線真係煩到抽筋, 就算唔係cut哂都可以cut一半
咁walt vs gus呢條線就可以長d, 仲有todd呢個角色都好有潛力, 但講得太少

無女角jesse同white應該會建立左世界第一meth kingdom 唔會反面

家庭生活同毒梟事業係個對比嚟, 冇咗skyler條八婆你又點體會到白sir做heisenberg嗰陣係幾咁自在幾咁有成功感

skyler同佢妹真係煩膠

特別係佢個妹

skylet 果種煩真係好on9

Jessica Jones 死得好陰公

我同意, 不過篇幅可以短返d

如果mike死得好睇d就更正

講漏左, 結尾一季Lydia係例外, 佢痴痴地線咁好正

I watched her overdose and choke to death.I could've saved her.But I didn't.

因為skyler睇到第二季中間停左幾年無睇落去

可以飛左佢
gus出現之後先係成套劇精華

btw 我係女人都覺得佢地兩姐妹好煩

頭一季有講主角老婆個妹有偷野癖,後尾已經cut左
不過條女真係好撚煩

呢條線幾多餘, hank會暈一暈又係

其實套野神左生活感重.

生活好多時你睇人好, 人睇你好.

主角好似好慘但其實佢有路揀.

超sad

skyler 條八婆

完全唔鐘意佢d 純家庭線

套野真係令你feel到主角既感受, 所以張力咁大.
而主角D感受就係咁難頂.

佢老婆個樣好撚八婆

冇Skylar持續精神折磨Walt
唔會有Heisenberg出到黎
同埋佢成條角色線係s5出到黎最尾完得好好

Tod同Lydia好似突然彈岀黎咁，冇交代過邊度黎